EXCEL 整wma圖有問題,求救

我用最近10天收市價
n*rows($a$1:a1)*rows($a$1:a1) 咁直落十格 加埋一齊
再除 rows($a$1:a1)*rows($a$1:a1) 直落十格加埋
得出黎既數財經網既有少少出入
請問係咪式錯左

貼sheet

小數點後幾多個位

點計都同阿斯達克有出入,唔知佢係用咩價計

你啲data係邊d/l ?